當你發現左佢有男朋友

你既感覺係點 同點走出

利:一直逃避 唔肯面對 走唔出

古天樂 男朋友

認真post

我反而唔明有仔仲會繼續鍾意佢係咩理由 佢都唔會鍾意你架啦

聽呢首歌

Sad but true
又唔想破壞人地
唯有死心啦

one enemy

瘋狂安慰自己
同自己講
如果同佢做情侶可能會散
但朋友可以做一世
利申 經歷過 而家同果個女仔都幾fd 心入面已經無覺得好可惜 而係覺得有呢個朋友好好